如果曼聯今季入到前4我喺旺角祼跑

不走數

留名睇走數

你覺得入到咩

算啦，點燈都無用架啦

個post潛得，大家可以唔洗再回覆

e個真係燈唔到
就算你話曼聯入到前4你會一路食屎一路係旺角裸體跳大媽舞都wfc